屋企寬頻10月完約

屋企寬頻10月完約 原本用緊1000m 公屋仔
嫌太貴 唔care降grade 用500m
巴打麻煩報個價黎

11月完約，想睇下pccw 幾錢